TODO

POSIBLES:
- Crear migraciones ??

INDISPENSABLES:
- Crear unas fixtures con unas empresas de prueba
- Cliente web donde introducir datos al API

- Crear integración con el api de twitter para recuperar datos a partir del campo twitter de una empresa
- Crear un scrapper para a partir del campo url de la empresa, recuperar a través de la página término y condiciones ( aviso legal ), su CIF
- Scrappear LibreBorme para meter listado de empresas actuales recién creadas.

FUTURAS:
- Crear una administración donde poder manejar los daatos en base de datos